學生時期無著校服拍拖係一個遺憾黎

如果你無試過著校服拍拖、
無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、

無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、

無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課

無試過揭起佢條校裙

無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度

你就等於從來未青春過！

你既人生就等於白過！！

你對唔住你間母校，對唔住老師

你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書

你無資格畢業！

時下學生哥放學

同意

哎

男校呀屌你

橙

重讀啦

學生妹

不要再說了

利申：溝唔到

reject女同學

冇同過學生妹拍拖是否人生遺憾

屌你老母 咪撚再講

試過

唔會。你樣衰就係遺憾啦

除左第一項之外，全部都有做過

試過真係冇得返轉頭
好想一直停留中學 食晒d學生妹

雖然中學時代冇拍過拖，但試過射精落pe褲同係學校同師妹打車輪

係。。。我好想識學生妹

無著過皮鞋拍拖係一種遺憾

學生時期未拍過拖 但係做過曬 即係點

男校重讀多十次都唔會變女校

羅定偉？

屌 射左落條裙
依家諗返起都正

Really agree

射落校裙真係好正
條囡仲要特登著oversize冷衫遮住d精

True

羅定偉的人生遺憾

駁唔到

好彩我冇遺憾

中學時期曾經有三個女仔同我示過愛...但我就五年黎都暗戀住一個女仔...而果個女仔就係咁轉畫..到宜家真係有啲後悔無著過校服拍拖

試過啦

同泥清既唔計=.=

以前我讀書果陣就係同有女朋友既男仔嘈得好勁，點知佢條女同d 老師勁fd 讀書叻叻地既過左冇耐我就俾成間學校針對。中三踢左出校，自己最掂果科間新學校話冇位俾我讀，做人成廿幾帥頹到家陣。佢條仔好似話發左達，但係散左。
我dllm

羅定偉
是否人生遺憾

佢兩個散左

我都以為係

感情台羅定偉

冇資格畢業呢句真
所有連登仔應該立即重讀中學

中三已扑野

sorry

好想試下著住校服扑野

唉...無語恨蒼天

校裙果種學生妹香味
諗起都扯

羅生程生過咗連登?

做過晒但諗返覺得條女好豬

關咩事 多數洗頭水味或者洗衫味

屌好想喊

陰功

唔好再講
這些機會永遠不是屬於我的

羅定偉

知唔知咩叫體香

男校

撚有師弟

冇 一諗起個班豬扒

溝唔撚女呀！！！

之前溝咗個女名校女，但係除咗著校服拖手行街、上佢屋企食佢整嘅嘢食、傾幾個鐘電話、佢訓唔著打比我依幾樣嘢之外，都冇巴打講個啲嘢 連錫都冇，係唔係讀女校嘅女仔都咁純？

利申：同條女分咗手，同佢唔同學校。

女校D女先淫
聽個女同事講
果陣中學 佢地玩得好放
特別PE堂換3果陣

諗太多
冇你諗到咁放

試過曬
不過分手之後傷心左2/3年

著住校服互插jj算唔算

F4 果年同左個唔同校既拍拖
果陣冇打茄輪冇扑野其他咩都有做
到u 都grad 埋先識到佢以前中同
原來佢以前好撚淫
識我之前已經喺班房同男友摸摸摷摷
我屌

小學嗰陣成日覺得升左上中學之後啲姐姐好靚女
同埋嗰陣成日間唔中有啲九龍區學生打野戰上報紙
點知反而升左中學之後唔知係咪港島區啲學生太乖全部都好樣衰
就算我中六之後周圍出去補習都唔多見有咩靚女

唉屌

中學摸過女神波

淨係著過校服同校工姐姐拍拖

女同女玩就緊係放啦，就好似你男同男玩一樣道理

你地唔係未試過啊？

利申：試左

小學已經拍啦

屌你

女朋友仲係學生，呢個係我人生一大樂事，準備同佢過世

屌點解我要讀男校

我要初戀呀

男校啊
隔離啲女校又咁高鬥

咪撚再講啊 冇啊

中學有個中女miss成個恩不理居咁 專拆散啲情侶 好撚仆街

揭過好多女仔條裙，但冇係中學時期拍過拖

女校啊屌你老母

你諗下攬住著住校服既學生妹
慢慢掃佢背
拉低校服拉鏈
再慢慢摸
跟住啪啪
最後射落條校裙到

d 留言全部都係個d野

女校jj
中學6年冇識過男仔
只可以趁出去食lunch個陣偷望隔離男校個男神
但對我黎講都係好青春既回憶
有時會諗如果讀男女校真係好

試過唔小心將d精液射左落佢條校褲度